有冇人同我一樣覺得而家既蕭條好舒服？

心情好怪 好囉囉攣
但係出街好舒服

蕭咩條？你係咪唔明咩叫蕭條

你條野就蕭條,去查下GDP再講
不過反而幾ENJOY呢種人心惶惶既感覺
香港人安逸太耐

條街清靜
人人被迫戴口罩